[濕疹]巴絲們有冇面霜推介 求救。。

中學開始一直有濕疹但好輕微 點知呢半年爆到傻左 已經keep住睇緊中醫。最想死既係今朝見到面都開始有少少有冇巴絲有濕疹用既面霜推介?

用過一隻死海品牌叫rivage既面霜唔錯
但要用埋死海鹽先冇晒濕疹

睇fb有個醫生推介呢款
好似香港冇得賣

La Roche Posay
Avene
Curel

呢幾個都係溫和藥妝系，你做下research睇下啱唔啱使

同origins 靈芝菇條line ok

感謝btw想問大家有冇用過cetaphil舒特膚喺面?因為見呢款好似幾出名